分開簡單，抹去往事極難，幾多溫馨燭光晚餐。。

難以用斧頭一劈，叫畫面飛散
伴侶沒了，記憶會為患
倚星細語，抱月夜談
歷歷在目，錄下年鑒
來年樹倒身影孤煙花散
年輪未可推翻化不淡。。。。

之前同fd去唱k 唱到而首個時喊咗

痛到入心入肺

識野
仲有春秋

我咁多年都以為係歷歷在目錄，下年鑒